大家好，我諗到個好好笑既笑話

Kt

好撚好笑牙

讓二追三

a0青頭仲好笑

A0